頭先12.00喺銅鑼灣私了緊嘅手足比 rthk影到樣

頭先睇睇下live唔知咩事有人畀手足私了，但重點係手足比鏡頭影曬樣仲要唔止一個手足， 自己小心

push

推到手足見到

手足最好剪個頭髮然後去下旅行

我都睇到
幫推

推

Bun辮果位手足搞搞作，太易認

搞搞佢

Push

你個頭好柒呀
剪髮啦

大家幫手推到上熱門等手足睇到

無遮樣手足唔該唔好再出手
要打都唔好係有cam時打

有個頭髮好撚柒
唔好比我再見到你d頭髮

尤其是嗰個雷鬼頭手足真係太容易認

我一個人推唔喐呀可唔可以其他手足一齊推

幫手呀大家

雷鬼頭果個剪頭髮啦

幫手推咗上熱門先啦

幫手推post呀

快D執執個look啦

轉個髮型啦

大家幫推呀

係影埋大頭呀快啲轉look